天文台呢條片瘋狂抽水

屌你老母
睇到渣的士唔想過海已經笑到傻

What time is it
交更

收皮啦垃圾台
請你返黎鳩up唔洗本咁

咁撚多打手

天有不測之風雲
大交合平時預測天氣都係得個別例子準喇, 連落雨都講唔到比人聽幾時幾分喇, 仲串人要預地震幾點幾分.